波蘭神鋒玩轉意甲！

效力意甲熱拿亞的前鋒比亞迪克於開季6場射入8球，打破了阿特蘭大球員漢臣於1949/50造出的入球紀錄。
現年23歲的比亞迪克（Krzysztof Piatek）來自波蘭，今夏從波蘭球會Cracovia以400萬歐元加盟熱拿亞。在其「地標」戰中，他已個人獨取4球，助球隊於意大利盃以4:0大炒萊切晉級。 這名年青射手更把出色的狀態帶到聯賽，在開季6場已射入8球，包括於周日對費辛隆尼助球隊奠勝的兩個入球，除了令熱拿亞現時在聯賽榜排第7外，更打破阿特蘭大球員漢臣於1949/50年球季造出的入球紀錄，成為意甲在頭6場取得最多入球的球員。 此外，意大利傳媒報道，比亞迪克的入球效率極高，他至今在意甲只曾射中龍門14次，卻成功將當中8次轉化成入球。他現時在各項賽事替球隊上陣7場，射入12球，佔球隊總入球的80%。如繼續維持這狀態，相信大有機會問鼎今屆神射手。

波蘭神鋒>milk>牙朗

14射8中
腳風好姐
同嗰個咩沙律有咩分別

星期二啦

之前係咪有件咩比落提
1m 磅都唔放，依家條友係邊

14中8都吹奏

牙奶已經去到唔追求入波同數字既境界

真係100m，唔係連登仔月薪

1m鎊，係人都唔放啦

錯，唔知邊隊bid 80m
拖連奴主席話release clause 先放(100m)

當時同LKK、女人達三大高價前鋒

三個都水撚到

比亞迪又贏

推到佢入來

搶點型前鋒

頭頂腳踢都掂

莫拉達 好似有一場14射 0中龍

咁莫拉達，山齊士嗰啲都係腳風唔好啫

粒左水

垃圾就唔好拎出黎講啦

Krzysztof Piatek for Genoa
👕👕👕👕👕👕👕👕
⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽

Krzysztof Piatek for Poland
👕👕
⚽

The 23-year-old is on fire! 🔥🔥🔥

點睇A Milik